而家先總辭係柒，但唔好掛住抽水

主線係人大唔需要再釋法
直接落決定就得
呢個時候應該主力打返國際線
同全世界講中共主動放棄一國兩制
順便拉攏埋台灣嘅淺藍陣營

DQ梁游都要釋法
(唔認同係一回事.但最少都有個程序)
依家連法都唔釋其實好大問題

推

唉

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

關鍵時刻就冇撚咗私怨撚啦

大家諗清楚目標係乜嘢、主要敵人係邊個
集中火力對付主要敵人

on9
呢班只係抽油水 無理念既假民主寄生蟲！
大家都已經睇清楚！
返去做假民調啦！